有冇巴絲搵緊part time?

搵左好耐唔係混吉就冇回音
真係唔知點解part time可以搵極都冇
唔係請人就咪登廣告啦

你眼角高？

岩呀 貼哂招聘都唔請 都唔知做乜鳩

大學生黎講50蚊一個鐘唔算高啦掛
我見有啲45蚊一個鐘但想試下既都搵埋 然後都冇回音

想搵通宵工

想返狗會 但填完又冇回音
隔離po又話好等人用既

馬季都完啦

想返足球更

不過唔識人黎講 狗會真係算好pay

你贏一場頭馬都唔少獎金啦
洗鬼返工咩

去做uber/foodpanda/deilveroo 送外賣啦 都幾好pay

私補囉

冇電單車牌。。。得架四個碌車仔

今個馬季已經請完最後批
下次應下個馬季啦

利申：做左兩年

狗會悶到嘔…見過開第一場之前有個肥仔毒撚瞓左成個鐘

做sales 啦

私家車都送的/步兵

啲錢俾曬老婆同埋個仔去南非學做騎師